是日美心下午茶

沙爹牛包 榨菜肉絲米

紅豆冰要加九蚊

痴線架成四十二蚊

平仔最近好嗎？ 仲有冇成日屌鳩爸爸？

有d貴

老婆隻手踭呢？

今次食得咁正經?

個包睇見都無胃口

呢度